其實過多一排 需唔需要 放寬下屌人血饅頭/ 扮黃

假設長遠黎睇要建立一個香港人經濟圈
如果只係局限支持一早表態既店舖可能未必夠
除左賣港會被排斥外
要將撐香港人=有錢賺既消息發大黎宣傳

可能唔太準確個例子
就好似美國咁
係唔同既消費產品/ 文化創作都用美國既符號
你估下美國人會唔會知佢地打住愛國黎搵錢?

利用下商業誘因
途中又可以鼓勵同催化唔同本土企業發展
藍屍呀中立撚呀最鍾意用咩務實
現實黎合理化自己賣港
一句到尾都係香港人三隻字搵唔到錢

唔需要

push

其實我覺得香港97後前後幾年個定位都幾好
國際都會

後尾係要痴埋大陸做個Xiangang市

唔撚需要

咩理由原因歸黃都得
藍扮黃就唔得

唔明？
咩原因出黎抗爭都得
狗扮人就唔得
唔捉
但要提防

on9 藍都要俾錢佢賺？

如果係講緊3-5年後又如何?
抗爭一代點都會會大個
佢地都有機會開始生意

依家既話都係分段制
打殘紅黑深藍先
吸納(自稱)中立同淺色

現階段仍未表態>表態>接受
淺藍>轉向>觀察/ 保持拒絕
人血饅頭> 拒絕 (因為當下街頭抗爭頻仍)
紅黑深藍>企硬

標記個"joined since : 日期"
就可以識別到幾時歸隊

大家自行選擇傳統黃店,定係新加盟黃店

個人覺得，現階段藍底轉黃暫不接受申請

日期同歷史既記錄係十分之必要

依家一定係老字號先

唔撚需要

拉

個人覺得要！
但我哋可以係扮，學柒婆咁搞公關，令藍店唔敢再奶共，收賣咗佢哋先。政府而家想拉一派打一派，唔好令佢成功。
至於實際就淨係不裝修不裝飾，但繼續罷買。
痴線，肥水不留外人田，懲罰黃店都唔夠！